一人N個唔買樓既原因

唔想成世人得番層樓之外無晒生活
唔想比女人分身家

買唔起

單身

已經太多
唔再買 記唔晒

後人種樹
前人享福

租緊樓
不過怕之後失業
所以決定之後搬返去老婆屋企人度住
就算要比番少少家用
一年都慳番15萬 仲可以食住家飯

3年後先再算

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

係窮啊

冇首期

住服務式住宅好過

2047 咁大個不確定性係度 唔敢買

係咪調轉左

冇首期，完

真知灼見

45歲前 買

45歲後 租

沽空緊樓市

無錢買

講得出呢句 9成9係無錢。
有錢一定買, hold 10年升值返黎既都夠你打工賺既錢 😏

有錢不過放晒係股市度 痴屋企住

要分清1. 買唔起/ 2. 唔想買

唔買

老老實實2047依個真係一個要考慮既因素黎
尤其是大陸對香港會越強硬 香港都快收皮
簡單d黎講香港根本就睇唔到經濟前景未來會更好

管理費差餉地租維修費......
租租表示唔關佢事

所以早兩年買咗樓就好頭痕